屋企人煮飯好難食

好想買個煲放係房
日日食肥牛芝心丸烏冬火鍋

你煮囉

我都諗住係間房bbq 廢事一陣屋企人同鄰居知我bbq走過嚟痴餐 我會珊實房門同啲窗

日日落街食黃店/買黃店外賣

我會煮左個爐

巴打唔好睇唔開

屋企人會殺左我